# ВебХук 'Потушить все дела' #
### Завершить все невыполненые дела, где ответственный за лид и дело - разные ###
	* На вебхук приходит Id лида
	* Нужно найти и завершить невыполненные дела, где ответственный за лид и дело - разные (не закрывая)
	* Для завершения дела апдейтим его на статут закрыто
***